完了吧 如無意外

從今開始該好好戀愛

應該係 除非唔係

Btw 過去會過去的